又被老點？《南方公園》不但延後發售 也不會登上Switch

動漫遊戲 2017.03.17
【遊戲】
文 | 張憶漩

《南方公園》前幾天推了一張阿ㄆ一ㄚˇ在暴風雪中等待，念念有詞著「任天堂我來了！」的gif圖文。twitter@SouthPark
一款你期待已久，還延後上市過一次的遊戲，一則「任天堂我來了！」的推文，你會怎麼想呢？

不管你怎麼想，《南方公園：完整破碎》都不在意，他就是要再延後發售一次！
幾天前，《南方公園》的官方推特，放了一張阿ㄆㄧㄚˇ在暴風雪中等待的動圖，並留下「任天堂，我要來了，我要來了，任天堂。」這樣的文字。留言紛紛猜測，此篇推文應該是暗指已經放話很久的新作──《南方公園：完整破碎》（South Park: The Fractured But Whole），將在任天堂的新主機Switch上發行吧！等待已久、又被放鳥多次的玩家們，看到消息後歡騰了幾天。

然而，《南方公園》的版權持有者，Comedy Central在幾天後聲明：「《南方公園：完整破碎》並不會出現Switch上。」擊碎玩家們的美夢。

不過事情或許有轉圜的餘地，因為該遊戲的開發公司Ubisoft拒絕對於此事發表任何意見，也未提供遊戲究竟何時才出版的任何資訊。

冷靜下來之後的眾玩家再次回頭審視該推文，圖片只是單純回顧動畫第10季中，一段與任天堂有關的劇情，只是時間點非常讓人誤會！

south park上集notebook都玩到, switch照計都得, 除非老任ban